［突發］鄺葆賢跳恥逃舞賀新年

笑撚咗

最標準竟然係1:18嗰兩個阿叔

屌，有餵精bb既

有徐子見 黃子健呀